鐘培生 生哥竟然話東江水好污糟.....

咪撚再幫兩條藍黑小丑出名

【突發】林作前大律師俾比卡超收皮

煙肉哥

煙肉哥身受其害飲到得咁高

飲到爛面

佢又冇講錯喎